其實而家仲興唔興蝴蝶刀？

中學嗰陣時好多mk玩

而家與跳樓

咁刺激

唔係玩，係渣住兇人姐

係咩 我見啲人拎住fing fing下咋喎

蝴蝶刀好似犯法wo ching

Yes

淨係可以玩一次

真 ?

我都想買把
但犯法

興呀 都幾多人有用

無敵海景
巴打喺邊 ?

買左把 真心正
不過帶唔到番香港

根據香港法例第217章<武器條例>第4條 - 管有違禁武器:

任何人管有違禁武器， 即屬犯罪， 可處罰款$10000及監禁3年。

違禁武器的定義為:

中國式飛鏢 /重力刀 / 重力操作鋼棒 / 指節套， 不論是否有尖釘及是否有刀刃 / 附有手柄的鐵鏈 / 彈簧鋼棒 / 任何以彈簧或 其他機械或 電動裝置露出刀刃的 刀 / 任何有刀刃或 尖端的 武器， 其設計是在 使用時以拳頭緊握手柄， 而刀刃或 尖端則從拳頭指縫間突出

蝴蝶刀被視為重力刀 (利用gravity嚟開合既刀)之一種, 帶入香港 / 藏有 / 帶出街都係犯法嘅!

買把未開鋒咪得

真心？

你真心 ?

問返你先真

可唔可以買把未開鋒嘅蝴蝶刀黎玩，犯唔犯法

由細到大以為上圖係蝴蝶刀，心諗幾時興過呢啲武器！經過呢個post再google下原來叫蝴蝶雙刀！

以前興流星蝴蝶劍多d